各位絲打千萬不要同鍾意狗既男人拍拖！！ 記得記得阿

因為佢地只係鍾意你個樣似隻狗嫁咋